(有圖) 某TVB女藝員開生日Party，著到成對波溝差d露撚哂岀來！！！！

正評引伏

未入黎已經估到，我出返去先

睇左樓主名照入黎

正評，不可能只有我看到

不能只有我看到

咁撚大兩團脂肪都冇溝係咪史上第一人

HAPPY BIRTHDAY Joyce

一定要正評

有無人每次睇完 出去先發現樓主個名

明明未禁入黎好似唔係咁既名

㩒咗張圖load緊，望到二樓回覆
個感覺好似仆咗落路軌，有架火車車緊埋嚟咁

唔撚記得睇user name屌你老母

欣宜完全平反「肥婆就會大波」定律

無可否認樓主d標題起得幾好
冇一次唔中伏

又要打j了 晨早流流

屌你老母個樓主
我同你講你個標題完全誤導
點解？
唔係誤導我去睇阿Joyce
而係乜撚野差d呀
你睇撚清楚
根本成個平既
成個心口打撚晒出黎都冇撚一個陰影位
即係無撚可能會有波溝
屌你 你同我講差d？
我差d做撚左李加誠添呀